學生被控管有鐳射筆 今獲撤控准守行為

#沙田裁判法院第一庭
#溫紹明署理主任裁判官
#0829沙田 #提堂

何（22）

控罪：管有攻擊性武器 (一支鐳射筆)

控方同意以自簽$2000，守行為12個月處理，撤回控罪，證物1-35充公。另外需付$500堂費，從保釋金扣除。

咁點解之前嗰個要判8個月

紅官

證物1-35, 有35件咁多

又係溫紹明
多謝DOJ俾左個案例佢

仲有尖沙咀嗰單3定4個月
DKLM紅底官

今日連續兩單撤控但守行為 , 似乎真係鬆左手好多

呢單?

溫紹明

依單認左

真係驚航空母艦

之前六角匙果單真係唔應該認罪
個律師on99

有幾單唔止有鐳射筆
仲有伸縮棍、丫叉

同埋多左NDS個案例

溫紹明稱，如果不是一連串社會事件，相信被告一生都會奉公守法，衷心希望被告在事件過後，可以重新開始，從辯方呈上被告文憑試成績單可見被告成續不俗，按辯方說法被告升讀大學機率高，法庭認為對被告最好的安排是讓他繼續升學，使他將來貢獻社會。

溫官以上周中大內地生揮刀案作例子，謂：「呢個係17歲讀中五學生，中大揮刀嗰個係大學生，我覺得佢成熟啲啲添。我當時對嗰單案都表達咗一啲意見，律政司都認為可以放佢一馬，fine；咁我就覺得呢單案，更多原因值得放。」

俾律師累左 , 自己認左 , 連上訴機會都無埋

小朋友信大人，大人求期害死人一世

東北案原審法官裁決：為社會發聲無錯，更是一件好事

13名社運人士，2014年在立法會財委會審議新界東北發展撥款時衝擊立法會，被判非法集結罪成。眾新聞翻查判詞，發現東區裁判法院裁判官溫紹明在2016年量刑時表示，被告集會為社會發聲是一件好事，即使採取過激手段，卻不算同類案件中最嚴重。上訴庭早前處理律政司覆核刑期申請，推翻東區裁判法院判處13人社會服務令，改判各人入獄8至13個月。

證物1-35充公
35件?

終院裁代客探監無罪 曾認罪3女高院上訴得直 定罪撤銷

狗閪陳慧敏

哇 講到咁明
應該係唔想再判社運case 搏dq

人治地方，撞岩官影響一生

整體一樣物品黎計, 可能其實得10樣野到。D狗做野係好ON9
尤其是電話, 電話都可以比D狗拆成幾個證物
case, sim card, iphone
銀包又可以拆做 卡套, 散紙, 硬幣, etc

中大nds揮刀可以拎黎俾官避制裁

咁果單係DoJ堅持唔告落去，然後咁岩同一個官處理呢單，DoJ玩出火

果單咁搞應該之後唔少case辯方要求同樣處理

溫官呢排坐沙田一庭,短期內都幾多case佢負責

黃屍港毒官
幾時用國安法拉佢

係佢老母ON99

屌，上訴呀之前嗰個！

依單有埋刑毀,個考慮性質就唔同, 不過個8婆分開刑期又係on9

應該講蘇蛇個單

佢想搞你兩三年內唔敢出嚟之嘛（舊年拉開始計）
目標達到啦

阻嚇目的已達，各路示威回塘

撤控下守行為同罪成下守行為係完全唔同 , 根本做唔到阻嚇

你搞清撤控同bind over有咩分別先啦

試下批一次不反對通知書 , 一定100萬人起跳

蘇文隆

撤控係控方撤 唔關個官事

律政司驚乜 ?
驚告唔入 ? 驚制裁 ?

刷份公平公正CV
依D細case咪放你
暴動火魔個D就狠狠重判
同支那有交代之餘又唔怕太表現得奶共俾人制裁

人人平等

有冇人有溫官個學歷

感覺應該同果幾個低學歷紅官唔同

做官做黑警走唔到姐⋯⋯好多做法官做完，未做完都緊係想走啦，依家仲同佢哋博咩。

推願榮光歸香港

溫先生於一九七二年在香港出生。一九九五年、一九九六年及二○○二年在香港城市大學分別取得法學士學位、法學專業證書及法學碩士學位。他於一九九六年在香港獲大律師資格，一九九七年起私人執業。

電話冇充公
只係啲豬嘴

好過其他由文員升職嘅官